So everything that makes me whole

いまきみにささげよう

I'm yours

真係嘥左首歌

個尾差d姐

入黎係想睇張圖

出現了